快向全港市民出撤離聲明，我地唔係政權，唔係要與民為敵

快向全港市民出撤離聲明，我地唔係政權，唔係要與民為敵

邊個守中大就係鬼！

推

Up mut9?

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

What 7 u say?

決定權從來唔係抗爭者手上
將市民做籌碼既從來都唔係抗爭者

What the hell are you speaking ?

中大撤離

Hong Kong is not a place
it is a people

中大撤否佢自會定段，有分數
你唔好咁多嗲

我地係同一陣線, 可以做既就係幫手, 互相照應